一到凌晨就有人吹唔好去元朗

凌晨過12點就黎料，琴晚係咁，今晚係咁
反而白天至半夜都正正常常

我宣佈，光復元朗主題：警黑合作 流氓政權 勇武反黑

到咁上下時間就有
個個話朋友係黑底 就可以唔洗fact check

727 請盡量上演和理非

鄉黑們返到屋企
咪上連登維穩叫人唔好黎元朗